蘋果Live比五毛騎劫？？？

留言版全部都係五毛？？？

8964左未？

尋晚已經係比五毛女女女左

一直睇live冇開留言，岩岩一睇🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️